今日咁凍，反映出支那真係世界毒瘤

支那工廠由新年停工停咗幾個月，香港人就可以再次擁有秋天
支那成日吹自己有幾環保，有幾盡環境保護責任一睇，今日香港幾度就篤爆晒，笑撚死人

我都係咁諗，４月竟然仲咁涼，雖然話落雨，但有點誇張，
諗緊會唔會係全世界工廠停左的緣故